{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020447",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "꿈꾸는요리사 국제점"
    },
    "text": "毎日を良い材料と温かい心で新しく焼いたパンとおいしい飲み物を製造しています。 営業時間は毎日09:00から22:00までで、様々なメニューをご用意しております。 アメリカーノは2,500ウォン、生ドーナツは2,600ウォン、楽横ピザは3,000ウォン、ギルジロンは4,200ウォン、まるいもち米ドーナツは4,000ウォン、オニオンガーリックバゲットは6,000ウォン、マンモスは5,000ウォン、牛乳サンドは4,000ウォン、栗フェイスチュリーが6,500ウォンです。 毎日新鮮でおいしい製品で皆様をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、生ドーナツ、楽横ピザ、ギルジロン、まるいもち米ドーナツ、オニオンガーリックバゲット、マンモス、牛乳サンド、栗フェイスチュリーなど、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "生ドーナツは2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "楽横ピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "楽横ピザは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ギルジロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ギルジロンは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "まるいもち米ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "まるいもち米ドーナツは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オニオンガーリックバゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "オニオンガーリックバゲットは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンモスの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンモスは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳サンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛乳サンドは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "栗フェイスチュリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "栗フェイスチュリーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような製品を提供していますか？",
            "answer": "毎日新鮮でおいしい製品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "何時から営業していますか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、生ドーナツ、楽横ピザ、ギルジロン、まるいもち米ドーナツ、オニオンガーリックバゲット、マンモス、牛乳サンド、栗フェイスチュリーなど、様々なメニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 473
    }
}